沙田區議會連儂牆

沙田區議會今天兩時半舉行會議，民政處指早上已有大量市民輪候公眾席，公眾席已滿座為由，拒絕更多市民入場及記者進入場地採訪。民主派區議員及後協助市民和傳媒入場。沙田區議會主席何厚祥指會場混亂，宣布休會15分鐘，建制派議員及官員代表離席。

現時 19 名區議員仍留在會議室內，市民亦把memo紙貼在會議室的沙田區議會徽號下，形成一幅「沙田區議會連儂牆」。

（圖片由沙田區議員陳兆陽提供)

沙田友真係好高質

Help push
——————-

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責